巴塞新貴丹比利會唔會好似拜仁個高文同D Costa咁

初初第一季踢拜仁好似好勁...

有我地美斯同咬咬carry

iwobi > dembele

ching sick ball

我有腦過佢

but 佢靚仔過你

靚唔靚仔呢D好主觀
但係好波過DEMBELE就有客觀事實支持

比iwobi搞到離題

#我覺得2&b都型過丹仔

識野